51. Peremees Mihkel Rap kaebas et 6' Oktobril on kõrtso mees Simon Tahweldt tema käest Kambi mõisa juures tee peal Otri ostnud ja üht sesugust segast kaupa teinud mis läbi tema raha 7 Rbl 80 kop. Langeni kontoris, kellel S. Tahweltd Otri ostnud, on kinni wõetud.
Simon Tahweldt leppis Mihkel Rappiga ära ja maksis omast käest 7 Rbl 80 kop. wälja.
Peakohtomees Hans Madison
Kohtomees Mart Udikas
" Peter Leppik
" Mihkel Jaanson
Kirjut. A. Oidermann
